列斯聯最後4場拎到6分就可返英超

會唔會又臨尾香？

利物浦都拎左英超啦

同車路士一樣入唔到前4我切啦

都幾難升唔到

啱啱對史篤城唔記得留力失分

上年頭段放領
比我地燈死咗

數字上要攞7分
benford得失球好d

輸哂打附加賽 之後附加賽入決賽但輸波

七分喎，攞六分有機會俾賓福特爬頭

又見西布朗呢隊升降機

三大魔咒

利奪冠
列斯聯升班
紐卡素賣盤

生生性性

仲有熱刺未來

想賓福特踢走西布朗個位

阿仙奴拎歐聯

3-6 想森林升

1勝1負2和
附加賽輸埋

賓福特宜家惡過狗

本身佢既打法去到季尾收皮係肯定既事
但因為武肺俾佢抖返幾個月
依家可以開行turbo對其他隊
應該有得上啦

西布朗

歷史話你知 佢有幾多優勢最後都升唔到班

而家開始留力

阿仙奴歐霸都拎唔到啦 仲歐聯

west brom

今年睇季尾個表現想升班

今年一定升到啦
4場入面有2場打榜尾
仲要今年季尾冇送分

都要2-6隊贏哂先得既

我想Brentford升

反而擔心條痴線佬打法上去英超會點

睇英冠是咪要揾link睇

今年屈DEE好似無開PO?
應該升到了

對上一場主場打榜尾盧頓都嬴唔到
唔好咁老定

蓋ching召喚

Respect啦

試過幾多次衰收尾?

屈dee

你去左邊
google完隊野都唔知咩黎

想睇Nottingham

賓福特好撚有睇頭

贏2場穩陣後

再打2場假波賺d下季轉會費

西布朗個賽程頭三隊最易 , 分分鐘冠軍

列斯聯下季終於有機會返英超了

12月有

佢地淨勝球領先咁多 如果有得直升其實都有說服力 不過頭兩隊都唔肯輸 睇黎都要打playoff

唔通真係打破魔咒 估唔到而家會第一 往年最多都係4名以外 得個附加賽望下

有新面孔球隊

上年去到最後兩場先甩轆
輸撚咗俾十人韋根 要附加賽

列斯,Brentford,森林
如果升呢3隊就好

唔想再睇West Brom

邊隊唔係問題

唔好又請埋啲 布魯士 禾洛克 曉頓 柏祖 呢堆呃飯食
唔係最終都一樣

搵間諜去睇對手操練

應該都係依堆
踢落去全部都悶到仆街

香硬，佢會專登輸

期待Bielsa上到英超會有幾癲

癲到頭十場輸晒 之後發力護級成功

老實講佢打法上英超死硬

英超奇蹟其二
利記贏英超
列斯升班

佢燈到去左比甲

年年都係咁

絕殺

差3分

反而等6位附加賽資格好激

6-12位都有機會

又見到富咸同卡迪夫城

賓福特前面4個今季暫時夾埋入左65球

希望brenford做到第二隊錫菲聯
唔撚想睇Cardiff 正閪波

計埋得失球差4分就得

英冠版阿特蘭大

Yeah 2屆歐洲冠軍係時候要醒啦

最後3場，呢6隊實打到仆街

Brendford唔係差6分咩？
如果最尾同分唔係計得失球？

唔好再燈啦你地

睇好打比群🐑

仲有幾場差幾分先100%升班？

仲有3場拎4分100%

布魯士好撚勁

根本Wales應該自己開個league

積分榜

佢地自己有個威超架 係卡城同史雲斯嫌廢唔踢咋

西var 12m

想打比上 有朗尼

睇好Brentford, 個勢好勇

個10號仔Benrahma

想列斯，賓福特，森林升，西布朗快d失分啦

想睇森林

update 西朗失分

中

肥仔體能明顯差左好多, 係DC同Derby好多入波都係靠死球

呢場佢要輸先對賓福有用 依家佢地個第二算穩陣 剩返兩場對手唔強 食硬 賓福特應該要落後一分踢playoff

終於肯升，唔係要留喺英冠打假波咩

無lu，禽晚輸埋俾卡迪夫城

Kevin Phillips收league 會否有暗湧

今次應該真係要升啦

最快聽日confirm

莊狗隊唔係正式冠軍啦咩

自膠原來仲有兩輪

依幾年都搵夠

列斯已夠分升班

未
同第三爭6分喎，仲有兩場
如果最後兩場輸晒，對方全勝
得失球都輸

找卡數賣盤

有冇油王有興趣

列斯喺美冠幾耐

西布朗上番去咪又係一兩季之後跌番落去

有無人睇緊Huddersfield vs West Brom？
Huddersfield領先緊

西布朗輸就肯定列斯聯率先升班

即刻1:1

唔緊要，和都得

隔一年被人ban一次

傻仔 知唔知咩叫改名呀

升班了

又中

95-00 年leeds原來係頭5常客 勁到

yeah

可惜件波衫柒左好耐多 由其個贊助
十幾年前果件好靚

當年獌狗二隊

大帝，rio，alan

今晚730 Brentford關鍵一戰

支持我賓

賓福特得失球好過西布朗，兩場拎4分都夠升班

賓福最後一場對包尾班士利
今晚對stoke唔輸就好大機會直升

歐聯入過四強

入嚟推下